[攰啦]點睇網上識左一個女仔三年都未成功約出街

可能有d長，但真係好不解

仲記得當年玩APP識左個女仔，好快就交換電話whatsapp
傾電話又傾得幾投契，日傾夜傾
咁諗住約出街，都好正常呀，點知佢又唔出，咁咪算，都冇咩野

但陸陸續續傾得耐，開始發現一d唔係太尋常既事
例如whatsapp可以無啦啦隔幾日都唔上線
用電話search ig結果係一個賓賓黎，我好奇咁DM佢，先知賓賓已回國，原來係張太空卡
之後我同個女仔換埋係tg傾計，我問佢點解，佢話怕比人同學知道佢上線要佢做project
然後發現佢whatsapp都del埋

因為佢本身係讀asso所以先繼續升學
我都幫左佢唔少，例如一齊做功課...仲要痴線到幫佢寫唔少paper
做完都send佢去一個yahoo既email度，我問佢「咁你點用drive」
佢又話yahoo email可以用drive，我都打左個突

過左一年，佢最後想係某間大專再讀書，交左申請書未交報名費，唔知讀唔讀好
我就借d以打去大專度問下佢地個課程，仲話我朋友報左名唔知比唔比錢好
間野當然死口咁都想「我朋友」交錢，仲問我佢叫咩名等佢check下
點知我講左佢全名後，間大專話check唔到
可能係佢根本冇留位，但亦有可能佢個名同我知既唔同

之後我又用佢yahoo email登入佢fb
因為個時fb係即使你密碼錯，你入去佢fb度會問你「你是不是「陳大明」？」
我先發現佢fb個名又係同佢同我講既唔同，英文名..姓..全部都唔同
而事實上係我兩年前都曾經做過同一件事（可能我好衰，但係我想知真相）
佢fb名係同佢講我知既一樣，所以佢fb都幾肯定係改左名黎

到佢個樣，大家都冇想像錯既應該，佢d相全部都幾靚
我就當然有係google search過，但又真係張張相都冇結果
我唔係太肯定佢係咪咁既樣，但我後來其實有講「我唔知你d相係咪真，但我真係完全唔介意你個樣」

到近依一年半年，佢無啦啦話想換電話
我痴左線咁真係買左部成皮野既電話比佢，但我冇同佢講，只係話想送禮物比佢
結果佢係比屋企附近既順豐我，我要用自己電話號碼自己寄佢去
自己收到msg話到貨佢先去拎...
做人做到咁傻仔都係第一次
我只係知道佢住邊區，但從來唔知佢exactly住邊

可能係最近依年我都比較認真咁同佢講「其實我知道你有d野未必係真」
但都真係同佢講「我完全唔介意你係咩樣、咩背景，只係想同你發展」
（因為其實真係幾鍾意佢...）
佢又唔會話因為我踢爆佢佢就唔理我，反而係避開哂，好快若無其事咁繼續tg傾下計
有時我都會借d以話想whatsapp傾，佢可以買張太空卡同我whatsapp傾佢都唔比真正電話我

到底係咩原因
一個女仔可以用假身份呃你呃足三年
佢又唔係呃錢呃野（我送電話都只係我自願送）
到底係咩心態？真係諗唔透
定係到底有咩不可告人既秘密？（唔洗話hehe，有次打電話聽到佢細佬叫佢「家姐」）

佢係男人

就咁打完篇文我好似變態佬咁
但希望大家都明白
一黎我係完全冇chur佢，佢有時秒覆我就秒覆
佢有時唔覆幾日甚至一星期我都唔會話會搵佢

同埋唔知你地明唔明依種感覺
同佢識左三年都完全唔知佢係咩人
反而唔識佢既路人、同學就成日同佢見到
甚至係外賣仔都可以知道佢地址、上佢屋企、見過佢
我依個佢聲稱「係一個好重要既人」就咩都唔知

You are HOOKED!

電話應該唔會分唔到掛，因為變聲器好明顯
同埋有聽過佢呀媽叫佢呀囡、聽過佢細佬叫佢家姐
睇過佢字跡都幾肯定係女仔字

咁樣都係男仔我認命

好恐怖

啱傾嘅半個月點都約到啦
三年

應該點算...
三年又唔想白白咁樣冇左

我以前真係有同佢表過白，佢話比d時間佢
比左一年，我再問我地咩關係，佢話比d時間佢
好啦，依家足足三年，係三年

直接上佢屋企

係
唔岩傾咪唔傾，app識人都唔會話真係覺得會個個都好長發展
但同佢又真係幾岩傾

同埋就算唔出街，知道真正電話/ig/email都好正常掛
我係樣樣都唔知

毒撚真係好恐怖

見都未見過就話鍾意人

希望你係假膠

我唔知佢住邊
個時送電話比佢個時，我真係有諗過係順豐捕佢
但一黎真係好變態，二黎你都唔會知邊個係佢

溝過件啦

睇完我都有同感

我都希望我係假膠
毒男就係咁架啦..唉

「電話應該唔會分唔到掛，因為變聲器好明顯
同埋有聽過佢呀媽叫佢呀囡、聽過佢細佬叫佢家姐
睇過佢字跡都幾肯定係女仔字

咁樣都係男仔我認命」

如果真係男人，依d都可以扮到咩
定係我真係當佢係男人反而我會舒服d

三年
佢應該換左3個男朋友
比人中出7749次

樣都未見過就送部成皮野既電話俾人 人地只會覺得點解可以咁戇居

你去佢學校

我同fd打機果時佢玩野用變聲器
屌那星把聲係淫底mk妹咁，完全聽唔出

男人黎

回頭是岸識過個啦
慘過做兵

樓主我都想換電話

你肯定對方係女?

扯了

咩app咁得意

唉..
因為我已經半放棄狀態，就算之後唔再聯絡，都想佢記得有個咁on居既男仔曾經同佢做過好朋友（網上）

Who cares you needs

on9仔

咁撚笨柒既水魚邊個會唔記得?

你下次想人記得你試下死俾佢睇吖嘛

佢心裡會記得有個咁戇居既人

未見過送電話俾人？大佬你唔好咁撚毒，我係女都怕咗妳

係我都覺好傻
但我真係放低唔到
三年阿大佬

佢話免費 電腦程式唔係手機

真心唔係知佢係男人真係扯扯地
笑果時個mk妹少少溫柔又臭閪mk既感覺

得不到係會長情d

咁都係識左兩年幾之後先送既
同埋唔係咩大支出，不過依家諗落真係好傻好白痴

錄音畀自己J都幾過癮

小米$500？

成皮野既電話有邊部?

小米140000

大家都假設左佢係男仔，咁真係好易解釋
但如果佢真係係一個女仔，又可以有咩解釋佢咁神秘

你話佢有男友又好、玩人又好
真係有必要咁樣極度隱藏自己真正身份咩

嘩樓主好癡情

一係賓賓一係男人

平均一日比人屌7次？

你點計

三日都約唔到根本就唔應該繼續落去

咁對方都算有良心啦
三年淨係呃你一部新電話
不過掉返轉諗佢又肯同你癲三年
可以約到出黎都係cat girl level

樓主應該Send左佢自己張相比人

佢係超級肥婆

送多部電話，去SF等佢咪得

三年x 365日=1095日
1095日，每日比人中出7次= 7665次

你唔係變態佬
你係毒到無得再毒既毒撚
真人都未見過 樣樣野都瞞住你
交朋友都唔撚係咁樣啦
仲夠膽死話自己鍾意人

Hi我純粹係想網上搵到個好痴身嘅人 令我覺得我哩世人仲有生存嘅意義 雖然我唔係男仔 但我係一個肥毒柒婆所以先咁無信心
點知又真係有個on9仔俾我呃 我唔係唔想同你講真相而係對自己真係太無信心你會離開我 加上我好留戀咁嘅關係 對唔住

To conclude
唔好再ff啦柒頭 自己唔放過自己無人救到你

樓主應該係好鐘意幻想果d人黎

認真，真係唔算係呃
都係我自己主動買，佢一句「唔知有冇人可以買比我呢」既意思都冇
我都有真係同佢講過「我唔知道張相係咪你，但就算唔係，就算你係咩樣大肥婆都好，我都唔介意」
事實上佢又真係成日先稱大肥婆

識左冇幾耐就話怕姐..
識左三年唔通仲怕我會介意咩

係，真係好毒
但所以都想知道佢咩心態

咁係咪應該唔好再同佢繼續傾，del埋tg算

好簡單.既然你又唔想放棄
送多次野比佢
之後去順豐捕佢

到底係咩心態？真係諗唔透～ 講緊樓主

及早離場唔會有結果
希望係0你要知道呢個世界咩人都有

交友app 兩星期內都唔出街就已經可以byebye啦

乜撚野呀 關男定女咩事
女仔唔可以呃人? 呃人梗係要神神秘秘
唔通話你聽自己住邊?
我諗佢應該同時間搵大量水魚
三年一隻水魚賺一皮 有咩唔好
反正又唔係見面 淨係講下電話

屌 原來女人唔洗有個閪 有把聲已經夠 毒撚真係易呃

放手啦

第時你識到女朋友之後 就會覺得自己好傻仔

老實講佢唔鐘意你囉

當係女都好 只係你身上拎信心又唔洗付出 why not

你愈對佢好 只會覺得你on9&自己好正

老實你咪又係一開始貪人靚女 算把啦 A0傻係正常

一晚7次郎

成日覺得溝女黎通去到某D位要停一停,條女對你有FEEL佢一定會搵機會比你約,例如我今日係你屋企附近行街之類.如果3年佢都忍到30年唔見你都一樣得因為無FEEL

唉...好難接受
其實咁多位講既野都好中，都係我內心既聲音
但真係好難接受咁既結果

有傻仔養自己,
梗係繼續釣住啦

我都知道
但當佢連當我係普通朋友都不如，但又要繼續同我傾依下
真係諗唔明

你話佢係正正常常，我三年都唔得米仲要抱怨就真係我痴線
但佢都真係唔正正常常足三年，我想知道咩原因都好正路阿
我真係寧願佢講佢有男朋友、佢永遠都唔會用真身份同我做朋友
都唔係咁樣呃我呃足三年

曬晒啲時間金錢

On9 見過面先送野啦
咁鬼分分鐘結左婚有個仔

約多次 講明唔介意佢點樣 約唔到就斬纜啦

路係自己揀～

唔明巴打點可以3年都未見過但係可以傾足3年,我2星期內冇得見就已經冇話題同佢講

其實7749個意思乜唔係7x7=49咩

秒

但三年49次太少

好on9...點解有人可以網單戀三年

似足9成係假設真係女,咁多數係結左婚出黎尋刺激 呢啲要比多啲曖昧引佢出黎上床

網絡單戀...樓主 我佩服你嘅堅持

好多人可以～網上騙案

其實我係咪應該咁諗
佢知我電話、知我地址（佢寄過唔少明信片比我）
就算我真係唔再搵佢
而佢有一刻想搵返我，都有機會搵到我
所以我都唔洗咁care同佢斷

三年…樓主你真係好傻

樓主自己本身樣如何

你想唔令依家嘅你後悔嘅話就約佢見面 佢拒絕就block柒佢 乜撚野同佢有關嘅都掉晒del 晒
肯見面你自己執生啦

不過同定你講 佢唔會見面然後你會繼續維持現狀 因為你係一個垃圾 醒啦柒頭

你講得好中
其實我之前都試過比較嚴肅同佢講
如果唔見面就算

點知我都係死返個頭入去

tlnr pull

假設佢真係女仔咁答你
1 如果佢係假相 ：真人真係好肥 你講咩3年定10年已經唔介意都係廢 因為係佢自己介意自己自卑 唔係你問題
2 如果真相 ：佢有男友/甚至結咗婚 同你傾計係有多個人關心下 chit chat 下 但又乜越界嘅野都無做 所以唔會有好大罪惡感=可以繼續

題外話 我自己都有女仔朋友係咁樣 死都唔肯見 重點我地本身係認識真人

利申 絲

佢咁樣好明顯呃緊你啦 正常出去識女仔唔得咩 三年又三年 幾時有個完

屌
根本條女(或者仔？)完全唔care你斷唔斷
完全係你自作多情一廂情願覺得自己有機會
你冇其他寄託你都斷唔撚到架喇
你根本就冇得揀圈子細先焗住搵個假希望黎比自己有生存目標

除非你真係好低質
如果唔係轉下個圈子識多幾個女仔好過繼續晒時間
條女對你有興趣
傾多兩次電話自自然然會撲出黎搵你
冇興趣既你送埋樓送埋條命都唔會對你有興趣

好主意

第一次玩交友app識左個大陸有錢女，到宜家兩年都冇見過佢，佢仲要黎左香港讀master，雖然我知約佢佢有時間其實會ok
成日同人傾幾個月都未見過
之前都試過識過個空姐傾左兩個月先約佢出黎
不過即日都唔少（明就明）

唔該哂你既認真回覆
我都知道佢現實應該係有正常圈子
唉..可能佢真係有男朋友啦

講多樣 如果你真係好鍾意好鍾意佢 但情況繼續係咁 你其實真係要斬纜囉 約多佢一次 唔得就算 你唔好再搵 佢掛住你/重視你嘅話 無論係想同你做朋友定發展 都一定會借啲而搵你

你同佢幾多歲？

我都試過比較認真講，話唔坦承就唔傾落去
佢又係若無其事咁，然後我又犯賤當若無其事咁

再衰d講
你地覺得我應唔應該比個post佢睇就算
咁做好似好衰，但諗落我又好似冇得輸
佢如果因為我上網講佢佢唔鍾意，自然就唔再理我，咁我都唔會再搵到佢
如果佢真係有野解釋，咁我都起碼可以知道原因而心安

比人當左做水魚啦，係咪「他雖然不是我男友，卻是一個比男友更重要的人」

BTW,0分重作

巴打，你成個心態出曬事
雖然唔知你咩條件，但你首先要搞好你自己
睇幾多分析都冇用，呢度啲人就係個女仔？

睇完呢度啲所謂分析再以己度人套反落個女仔度？咁係人都唔鍾意啦

同你講既冇得輸正正相反，你係完全輸唔起到宜家仲係度問人佢咩心態，為你好，做好自己先啦

樓主不如正正經經叫雞好過啦

如果我係個女仔 前題佢一直都唔係玩你 會唔拾得hurt你而坦白
如果佢係玩你 咁唔洗講啦

Block 咗佢啦
一味剩係樓主單方面付出已經知個情況無得救

其實佢係三年前就過身了

巴打，可能我會固執少少
但你話我三星期就要咁樣分析、問佢咩心態就話
依家係三年...想知咩原因都唔過份丫
正正係等左三年，等唔到答案
自己諗左三年，諗唔到原因
所以先會咁樣...

唔知你明唔明依種感覺
比心機去同一個人維持三年，連電話都冇
佢D同學就唔想識佢都會同佢一齊上堂
D外賣仔就唔識佢都同佢見到一眼、知佢地址
我呢你話我輸唔起，我認，邊有人係咁既情況都想輸

高招 勁爆 死傻仔比人收冰都唔知 送成皮野比人

叫自己個妹同你講2句jar
唔好膠啦～3年啦
人生有幾多個3年
咩飛機都打完啦

此po已完

咁易沉船得唔得架
人地明顯當你網友咋喎
咁多時間上網 不如出街識下人啦

我覺得你踩過左界
如果你冇送電話，大家就會好似筆友咁，傾下計

當件事加入左金錢既成份，就會多左好多無謂既考量

最後約多佢一次，唔出就由佢啦
返返現實世界

條女一係男人一係結咗婚一係好醜用假相，點都好，佢擺明玩鳩你，當你工具人

有冇諗過其實你係識左個有鳩的妖魔？

真人一定超級豬扒！
唔洗太多幻想⋯ 佢d相全部假

想知你咩心態多啲

你一定係a0

放乜春 你連人地名 電話都無
你去見下社工啦

就算佢真係女仔
你見都未見過就咁講幾句說話可以有幾鍾意？
你鍾意嘅只係你想像中嘅佢
將啲時間同埋錢投資落自己身上好過啦

一係假膠
一係極度邊緣人

男人/豬扒肥婆

有時啲嘢真係唔知好過知
留個幻想空間比大家係最美好

巴打，抱抱
安慰下你
覺得你好慘，三年真係唔係一個短時間
堅持係你嘅優點。欣賞你
加油，緣分會為你安排好。

點解你唔直接問清楚，就算比人呃都要知道真相

點解一次街都未出過可以寫咁長篇大論

屌你老尾 順豐部佢咪知囉

係咪因爲未買點數卡

約出街唔得可能約上屋企得呢

當兵既極致....
成皮野咁送去,我係條女都唔同你斬纜啦

可能係某位媽媽一開始就用緊個女既whatsapp同你傾緊

.....睇完唔知講咩好

我同男朋友打機識
4年後先見面

give you a like for your patient! btw yahoo email can use drive ar

你咪撚咁痴線啦
人地咁做得 實有自己原因
用哂太空卡 又淨係肯順豐地址你
就擺到明有啲野唔想比人知
但你就死都要查 死都要掘出嚟 成個變態佬咁
你識唔識尊重呀？？

個女仔知你咁撚痴線仲點敢見你呀
你依加就大大聲話 我唔介意你肥唔介意你醜
你有無諗過人地呀 人地介意呀！
你又有無諗過佢情況比你想像中差 可能佢係殘疾 係天生異相
你又係咪可以完全接受呀
你自己一廂情願就要人配合 差勁！

冇是咁的 最多2/10

爬佐下文
都幾好奇巴打對呢個女仔係抱住咩心態？
係真係鍾意佢？定係純粹係一個識佐好耐、交心既朋友？

hi 原來收左你做兵

喺舊登同連登都見過幾個post同樓主差唔多情況 其實都幾恐怖

你連基本尊重都唔撚識呀！
你憑乜9話自己鍾意人呀！

比你呢啲毒撚鍾意 真係慘撚過死

一星期都扑唔到就next啦，生命有限呀

有野唔想我知咪直接講「你點問我都唔會答你」，而唔係若無其事，又要繼續做FRD
如果佢真係覺得我咁變態、咁痴線，仲搵我做咩？
佢真係咁唔舒服，一早係我問佢個時已經可以唔識理我
我冇諗過佢的話，咁佢又有冇諗過我呢

就算真係殘疾或者天生異相唔係大哂
如果因為佢係咁樣而有特別對待，咁先係歧視佢
同埋咩叫我大大聲聲話唔介意就唔介意
佢升學我幫佢、佢面試我幫佢、佢有功課做我幫佢、有唔識我教佢
基本上由冇咩人生目標，變到有書讀，變到依家畢業埋
我自問真係幫左好多，咩叫大大聲聲話唔介意?
而唔係我咩都唔做、咩都唔諗、咩都唔試就怪佢

點樣為之基本尊重？
做到咁樣都唔叫尊重？
佢係覺得咁唔尊重既，做咩仲要搵我？

你唔好講到自己有得揀咁先啦
你唔嫌棄人 想笑死人咩
咁人地可以嫌棄你㗎嘛
有人攝下時間又會送手機 我都想識下樓主

你同條女都係有問題㗎啦

係咪得我一個覺得樓主痴撚線

嫌棄咪唔好搵我
而唔係要拖我三年

樓主 依啲人多數有性格缺憾 唔理咩原因都好 佢嗰套價值觀同正常人唔同 有啲你覺得應份嘢佢未必咁覺得
所以你都係睇開啲啦 佢搵你可能只係想有個寄托

因為佢淨係當你係朋友囉
一個普通朋友 點解要做得全部野坦誠
普通上網識個朋友都要講哂個人資料比你聽咩
你覺得三年好多 大把人做筆友都唔洗特別見面

唔係話大哂 但人地都有權做自己嘅選擇 你都要學識尊重
無錯 你係幫咗佢好多 但唔代表人地就要答應你嘅要求
可能佢仲係觀察階段呢 但你就痴線到係咁查佢

唔係咩叫攝時間啊
仲有禮物送添
佢願打你願捱 上訴無效

我明，三年可能唔係d咩
不過我只係想要個明確答案
我知道筆友唔洗見面，但我地唔係講明係筆友先識
而如果佢真係咁唔想我知道，應該確實d同我講條線
而唔係我問左佢幾次，佢都當冇事，又要繼續同我好似平時咁傾...

巴打你都癲得幾勻巡
咩叫：有野唔想我知咪直接講「你點問我都唔會答你」，而唔係若無其事，又要繼續做FRD
佢唔答你咪已經係答案
好心做人咪咁一廂情願 你認為係咁人哋未必認為係咁
我諗你現實啲公關應該都嘛嘛地
仲有 睇完最後嗰段除左派張好人卡俾你之外應該沒其他了

佢唔想答我都應該係假設左一d野
例如上面巴絲打話可能佢係大肥婆怕比我知
咁都一樣係佢一廂情願以為我係咁諗

當然我都係一廂情願想知道答案既
算啦，其實咁樣呻下可能都夠

簡單d講，你老早就貪圖人地靚女又肯同你吹水，就瘋狂獻恩勤搏一搏。

到而家3年啦，時間心機金錢都付出晒，但係就連見都無得見，開始覺得唔服氣，不斷俾藉口自己，唔敢認自己係on9仔，話你知呢個世界唔會有無事獻恩勤，每樣嘢都有目的，你唔認唔代表你唔係。

總結一句啦，呢刻全世界都覺得你on9架啦，同埋你本性好撚痴線，唔該你反省下自己先，保證你醒覺後再睇返呢個post會想搵窿捐

兵都不如
條女咩樣都唔知

我反而覺得樓主有咁既感覺同反應都好正常
雖然樓主一直都好想有巴絲打講真相 又或者講D岩聽既說話
但係基本上巴絲打除左笑佢又或者話佢痴線外 又真係諗唔到有咩合理解釋
某程度都證明左連其他人都係諗唔到點解會可以咁樣隱藏身份3年

同埋樓主應該要將依份堅持同心意應用係其他地方
講真三年真係幾長 大把人拍拖都拍唔到三年
三年都可以傾到計 又咁肯幫人
雖然樓主當初都係人地靚女去識人（講真有邊個男仔唔會）
但係後尾有咁多不解都堅持落去希望會打動到人 依份心意真係好值得欣賞WO

反而我都唔係太明做咩咁多人鬧佢笑佢
老實講比著係你地 一樣會有咁既心態
更多既係 根本約唔到出街就立即搵第二個啦 邊個會好似樓主咁等足三年

都有可能你想太多
只係佢唔覺得同你關係好到要出嚟見
你只係一個普通到無得再普通嘅普通朋友

堅持 同樂於助人係值得欣賞
但唔代表佢唔痴線

你係兵

兵

原來真係有人咁on9

真心提你 你100%中伏
首先你停左課金先

On9仔

傾電話會傾啲咩？
聽落去似外向定內向嘅人？

死毒撚

諗起之前巴打揾韓妹果單

死變態佬
利伸做過 入去人地ig 睇dm

冇是咁的

可能佢現實係男呢

3日都未扑到就friend zone 佢算啦

1. 佢有男朋友 你只係備胎
2. 佢玩你 拎著數
3. 佢係豬扒 啲相係假嘅 相可以係嚟自佢嘅女性朋友

樓豬揀一個，真係好撚蠢，止蝕離場啦😂

發生咩事

你有冇約佢出街？佢點回應？
我覺得你送電話比佢都要寄順豐
好唔珍惜你份心意

樓主我明啊 我仲痴線過你 我鍾意左個網友5年 都係無乜佢嘅資料 前排佢仲要block曬我所有聯絡方式

利申絲

樓主幾歲

我都明你啊樓主.....

我個網友識咗五六年都未見過佢

樓主好似冇同人講係送手機，剩係話想送禮物？

你部電話點送？寄去都有地址

自膠
樓主收手啦

咪咁痴線啦 毒撚真係好撚癲 無機會同異性接觸 極容易ff對人動情 扮哂大情聖

放手啦
好多網上騙案
溝女太上心唔係一件好事

覺得樓主都幾慘

我估計佢俾你既電話係另一個副電話用既，主要可能就得你一個。

應該係有男朋友但男朋友對佢麻麻，所以佢空白既時間就搵你攝+填補佢段關係既不足

有過類似經驗不過係前度變左心，做過以上某啲野

我有個fd同你個case個女仔一樣但係係打機識唔係玩app識 佢日日一放學就返屋企都同個機友打機但唔肯見人

基本上身邊大部份fd都覺得個女仔唔係咩靚女但都唔算柒 但佢都係驚冇個機友幻想咁美好破壞咗同個機友嘅關係所以唔肯見 但佢又唔會話現實識其他男仔

所以你嗰個女仔可能都係一樣 驚出咗嚟反而冇咗個好朋友或者曖昧對象而唔敢出 我嘅角度睇就係個女仔如果玩你點會玩3年 真係咁有耐性為咗呃你萬零蚊同你講足3年野咩

可能你可以試下唔好一嚟就約出嚟 試下提議facetime之類隔住個mon嘅先 個女仔會冇咁驚

可能個女仔有苦衷呢

其實點解你唔直接問佢？

小弟三十歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識.. 傾左一個星期tg ...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係Tg拍左兩年拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone11...之後我就同佢出左部iphone11...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好 sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

唔知點解好想樓主你唔理用咩方法, 成功咁搵出佢身份
了左件事
跟住係度update返丫

我最多試過打機有d人又係奇奇怪怪, 女聲女相
但其他野超級神秘 所有私人野一律唔講
有d地方好怪好唔自然 但又overall似女仔
真係同一班人入面打左幾年都唔知咩料
反而變聲器果d玩落去好快知咩料

會唔會係有仔唔俾得你知呀

見你送電話果下已經無再睇。戇鳩

認同下面
現實比網上識更容易

不如你post 你地d 對話上黎俾大家睇下，睇下係未真係"傾到計"

對唔住 其實樓豬我fd黎 白卡架

平時會拎兩部電話 一部扮女仔 一部係自己

扮同女傾計同flirt

睇過醫生架啦佢

Google 唔到嘅靚女可以攞朋友相姐
結論:樓主鐘意佢朋友...個樣

放棄啦屌

樓主係痴線佬
完

我都試過咁諗

做兵啦你

台灣仔定故仔黎

我都試過類似，不過係個女仔好想見我，但我唔敢見佢

之後鬧咗交，佢直接嚟咗揾我，跟住糾纏咗幾個月但都冇乜見，我好似樓主咁送咗好多嘢俾佢，但之後嘈大鑊佢寄返哂比我

半日

好撚癲

痴撚線 煮埋生炒骨順豐俾佢啦

估唔到高登同連登都多痴線佬

上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

「到近依一年半年，佢無啦啦話想換電話
我痴左線咁真係買左部成皮野既電話比佢，但我冇同佢講，只係話想送禮物比佢
結果佢係比屋企附近既順豐我，我要用自己電話號碼自己寄佢去
自己收到msg話到貨佢先去拎...
做人做到咁傻仔都係第一次
我只係知道佢住邊區，但從來唔知佢exactly住邊」

師兄你都幾痴線 比人呃咗成萬蚊部電話
玩咗兩三年都覺得人地無玩你

唉

樓主去咗邊？
有咩新發展？

推到樓主出返嚟

樓主呢？
想知之後點

釣已上

Between 我點解要回呢個post

理返香港嘅事好過

係咪潮文黎